7000000people,one team,one chance.

HONGKONGER ASSEMBLE.